#
# Programa per baixar-se vídeos de tv3
#
# Copyright Guillem Gilabert 2009-2012
# guillem.gilabert@gmail.com
# Llicenciat sota la Llicència Pública del GNU versió 3
#
# Pàgina web de desenvolupament: http://gnulinux.cat/descarregat-videos-de-tv3/
# Envieu errades o comentari sobre el programa a: http://gnulinux.cat/descarregat-videos-de-tv3/
#
# Registre de canvis (changelog)
#

v0.73
* Afegida compatibilitat amb mac OSX (Joan Juvanteny)
* Corregit error pel qual quan s'establia un nom per l'arxiu de descàrrega no acceptava el path complet (Pablo Rodríguez)
* Afegit script uninstall per desinstal·lar el programa
* Afegit paràmetre -v per activar el mode amb més informació

v0.72
* Actualitzada la url del programa

v0.71 (Pablo Rodríguez):
* Ara es poden utilitzar les URLs dels enllaços permanents (o direccions de 3alacarta) mostrats pel botó + opcions -> insertar (més informació a la secció exemples del man)
* Manual i ajuda actualitzats
* Neteja del codi i reubicació de les funcions

v0.70 (Pablo Rodríguez):
* Funcions de GUI reestructurades i reescrites
* Barra de progrés acord amb la descàrrega del wget excepte en el format WMV
* Ús del diàleg de desar fitxer quan s'indica amb la GUI

v0.65 (Pablo Rodríguez):
* Ara descarrega mitjançant el wget i el vlc
* La descàrrega amb l'vlc és automàtica
* La opció curta -f no requereix l'igual, tot i que es manté la compatibilitat
* Es permet posar com a últim paràmetre el nom del fitxer
* Actualitzada ajuda i afegit man amb l'opció -m, --man

v0.61 (Oriol González)  13-07-2011
* Solucionat error en baixar fitxers flv

v0.60 (Oriol González)  05-06-2011
* En GUI, es detecta si l'usuari prem el botó Canceŀla, i en aquest cas es surt del programa
* Afegida funció per mostrar finestra si estem en GUI i fer echo en cas contrari
* Millora en la barra de progrés del programa

v0.52 (Oriol González)  04-06-2011
* Des de la GUI també es pot indicar el directori i fitxer on desar el vídeo.

v0.51 (Oriol González)  04-06-2011
* Nova opció des de línia d'ordres per poder indicar el directori i fitxer on desar el vídeo.
* Canvi demanat per "adrian15" a http://www.gnulinux.cat/2009/05/descarregat-videos-de-tv3/#comments

v0.50 (Oriol González)  01-06-2011
* Refer main per permetre més d'un paràmetre.
* A més, ara es permeten paràmetres on se li passin valors

v0.42 (Oriol González)
* Canvi dels "echo" per "cat << EOF" a mostra_ajuda i vid_wvm
* Quan mostra el missatge final, he canviat $PWD per $HOME.
* Canvis recomanats per "adrian15" a http://www.gnulinux.cat/2009/05/descarregat-videos-de-tv3/#comments


v0.41
* L'instaŀlador utilitza bash en comptes de sh (Oriol González).

v0.40
* Ara pot descarregar vídeos que tenen restriccions per poder-se veure només des d'Espanya (Oriol González).

v0.33
* El programa es pot invocar amb l'opció -g o --gui o sense arguments i s'obre l'interfície gràfica
* Afegit icona nova (©Guillem Gilabert)
* Instal·lador unificat amb el programa principal

v0.32
* Zenity passa a ser una dependència opcional, doncs el programa pot executar-se sense GUI.
* Algunes millores menors en l'instal·lador, més opcions i modular.

v0.31
* Instal·lador per totes les distribucions (Aitor Ruano Miralles)

v0.30
* Afegida icó del programa
* El programa s'instal·la al gnome-menu

v0.29
* Afegit interfase gràfica quan es crida el programa sense arguments
* Neteja del codi

v0.28
* Afegit suport per instal·lar el programa en Arch Linux (Aitor Ruano Miralles)
* Millores en l'instalador (Aitor Ruano Miralles)

v0.27
* Descarrega vídeos de la web club super 3 www.super3.cat

v0.26
* El fitxer que es desa localment ara conté l'identificador de vídeo en el seu nom (tv3-id.mp4).

v0.25
* Canviat "-resume" per "--resume" al flvstreamer.

v0.24
* Arreglat problema per si hi ha un "?" a principi del XML."

v0.23
* Detecta si el flvstreamer va malament. En aquest cas, fa fins a cinc reintents de descàrrega.

v0.22
* Detecció del format de vídeo de forma automàtica

v0.21
* Afegit suport pel format de vídeo més antic WMV

v0.20
* Afegit suport pel format de vídeo antic FLV

v0.15
* Actualització al nou format de vídeos MP4 (gràcies Oriol!)




TODO
* Descarregar de forma autmàtica els vídeos WMV

